樓豬與毒撚（8）

又爆post

係咪大家都瞓咗覺

霸頭位

無機會討論到

wow夜鬼

毒撚留名

討論咩

樓豬執緊cv未有時間追翻post

hello我嚟r水吹

又一個post

本身我見我爆咗1001開咗個新 之後無人入
睇嚟都係要樓豬本人開

呼呼呼

留名

無睇到

可能大家已經科勞咗我咁快入到嚟

咁夜會唔會瞓咗

咁唔定時好唔健康

但樓豬都就瞓 樓豬唔夠瞓有啲想死 就爆肝

今日同偽毒有冇新進展update

唔好笑咩

今日我無搵佢 但臨瞓前佢好似有少少發我脾氣但好快無事

眼瞓快啲瞓 唔好搞到生理時鐘出晒事

究竟樓主要開到第幾個post先追到毒撚

有冇女女㗎好笑啲

終於等到啦

2點瞓！

重點係佢主動搵咗你

你地推post推慢少少得唔得

屌你

講起又嬲翻......

唔好意思岩先無睇到

咁易嬲㗎毒撚唔識氹人的

佢發我脾氣我都覺得好心動

毒撚：屌你地咪再提啦 靠害咩...

好事黎喎唔駛再玩冷戰

佢睇咗個po啦？

咁等我屌多次你老母

代我條女say sorry

我發佢脾氣佢sense唔到所以先冷戰啫

但佢發脾氣我sense到嘛

緊係未睇

發得脾氣都有返咁上下位置同熟

屌你老母呀

agger

話說上個post講整嘢食

搞到樓豬都想試下整戰簡單嘅嘢食俾小毒毒食

大家有無咩提議

唔准屌佢呀

唔推，今晚陪佢煲劇

屌

咁sweet

秒

餵

你地又嚟破壞我個post

得我咋

我要靜靜啊

每日關心樓豬與毒撚

邊個嚟新仔？

樓豬等緊佢鼓起勇氣嚟搵我

呢一兩日聽住你地嘅心事先

辣味芫茜蛋糕

男人老狗叫靜靜

佢有咩資格嘈，佢又無約你做d乜嘢

芫茜蛋糕....

樓豬啊揀飲擇食都覺得不了

唔*

其實我都唔知佢嬲咩

果然樓主係食女

與其整比佢食 點解唔一齊整呢

煲芫茜湯，唔肯飲就扮嬲

因為樓豬唔識整嘢食 廢時小毒毒望住我雞手鴨腳

好衰 芫茜真係好臭

會忍唔到笑

係咪有芫茜食

樓豬好鍾意食芫茜

識食

芫茜皮蛋湯正呀

我都覺得好好飲！！

唔知我就咁send呢張相俾佢有咩反應

想食芫茜天婦羅 見Viu tv套野整 好正

唔好灰心 幸福係要付出時間同耐性

好似好正

臭臭 咬到我會痴線 但佢係度我冇問題

佢扮嬲然後你再氹返佢

進入互報行蹤定期報到stage

可摸耳整埋比我食 諗起都扯扯地

做咩搞到人發脾氣

路過
竟然開到post8

呢到係史上最大同性戀論壇

佢應該會勁驚

佢好少會講自己嘢不過我又唔鍾意問佢做緊咩

但因為我地本身個gp大家都好熟 所以就算唔問佢都會知佢做緊乜

試下整芫茜味茜奇先

我唔會拎我個口餵屎俾佢餵....

留低你嘅心事

我唔會用口餵屎！

咁早

無呀係現實生活中認識仲好啦

成日發會好乞人憎.....

你都咁早....

樓豬發夢畢唔到業嚇醒咗

未瞓

邊有咁易

琴晚開住燈瞓著咗 瞓得好差

仲唔瞓...

咁點解唔熄燈

新post留名

你本身係咩名

傻仔

禾知錯啦

唔緊要啦 我改名打多咗嗰字 仲要等一個月先有得改

唔知自己會瞓著

實畢到嘅

成班唔洗訓咁

玩到咩地步，
約出黎見未？

返早八點半已經訓左

要好早起身？
好耐未試過八點半咁早訓

留名先

台妹正唔正？

五點起身

嘩
北角去天水圍八點集合啲fd

唔正佢尋日點會咁興奮

佢嬲咩

要沖涼冷靜

係起曬身

要預早三粒鐘

七點開工
我住得遠要早岀門口姐

冇錯我以前返I大日日都要個半鐘一程由天水圍去柴灣

住大西北真係慘 完全想像唔到返工返學要用個幾鐘

係窮啊
一萬蚊以下租盤係得大西北先有

話我成日消失左 利申：個陣cap緊圖 又唔知點覆好

素顏相一般
不過我好嗒呢種糖

feel到清好開心
咁有冇約出去相見？

未 細撚好細膽

到咩地步？

毒撚*

我感覺而家約無咩行程可言 可能我嚟嚟去去淨係識行街睇戲

咁係咪真係當表咗白

頂你
唔使坐飛機有得約台妹，
可遇不可求，
人地都未驚你驚乜

唔約出黎點知係唔係玩家，
叫你買點數卡就另計

咁自已消失囉，
清對人做過咩？

就係因為乜都要佢做
佢又對清做過乜？
清係死魚定木頭

Jm9

人地都做到依一步 你都唔肯出黎見下面 係咪要等熱情冷卻先黎後悔？

咁由佢啦，
唔係清FF太多嘅話，
就係佢精神分裂，
轉會

作為絲我都理解唔到

各位毒撚早晨

玻璃巴就講得啱啦，出嚟食咗飯都唔係好過分姐

覺得你係好采 依啲痴線婆真係執到都喊三聲

食個飯

第時做又唔係唔做又唔係咁

咁又唔係唔想同你，佢只係驚你只係為咗咩佢姐

唔使理佢啦，感覺佢太偏激，好驚呢啲人

避之則吉啦帶眼識人呀

係咪臭雞kelly

咁後尾點答佢，睇完個對話圖都唔知點答好

台妹其實都幾認真吓

我話我啱啱唔係房 表面上佢信左

係咪無女仔會真心 全部都做戲

樓豬就唔係啦

你做黑警？

臭雞黎架咋，佢一路都當你係兵
無鍾意過你呀，醒啦

屌你

喂呀讚緊你

岩岩瞓醒 想再瞓多陣 陣間追po 見到大家都好似有啲煩惱

佢講果d都係甩你既藉口黎姐，唔駛上心
過返一年半載佢又返黎搵你攝時間啦

無計 人總是犯賤 明知佢咩料都要中個頭埋去

無入黎一日miss左個半po
癡線 頭先去望望 7 見到又condom又傳宗接代
劇本快到子彈火車咁 點跟

樓豬不嬲都係咁跳脫 唔會跟到

而家樓主個progress係點
有無summary
追唔到 係咪已經釣完魚

釣埋其他野啦 一兩個post既事

未釣
畀毒撚摸兩次頭，一齊行返屋企
毒撚又冇搵佢now

有啦，搵佢發皮四

毒撚原來咁有market?

唔好FF
香港冇咁多好似樓主咁痴線嘅囡囡

樓豬個毒L好識玩

摸頭幾好，你下次都試吓

供過於求

問樓主仲有冇姐妹，
又或者同喜好嘅介紹。
但你已有台妹

絲都可以反客為主，
仲要唔夠高叫個男嘅烏低頭
可愛爆燈

身高差情侶

絲表示好想試下 可惜唔係細細粒 扮唔到可愛

絲幾高

身高差好正

好呀下次

但告埋白

差唔多米七
唔係特別好高 但我識嘅男都唔高

羨慕

收返埋條脷啦喂

去藍球場轉圈跑，
賻比人撞，
一係直頭自己落場等仔仔教打波

著衫最靚既高度呀
細細粒著乜都柒柒地

但我好想要身高差呀呀呀

清識食

好撚賤
好彩有人send圖比你睇
等你唔洗再沉入去

冇樣條腿幾長都冇用

依家個個帶口罩
用隻眼電人咪夠

遲下叫朋友帶我去玩下先

自己ff埋落去啦

我濕咗

好淫賤

清遇着玩家啫
唔好咁灰

嚇死我，以為樓豬咁都濕咗

我可以答你唔係

係你唔夠人地識玩啫
如果玩唔起建議你唔好搵player做對象啦
好似我咁

你同消防巴點

細細粒先正

傾緊識咗兩日咋

冇啦啦講濕晒就奇怪咗少少

兩日差唔多可以flirt下架啦喎

無濕啊

矮妹有苦自己知
去U記買長褲都會比fd笑腳短
7分褲變拖地褲

想知故事後續

樓豬都生得好矮 好羨慕生得高嘅女仔

樓豬矮得嚟身型比例唔好睇

咁誇張 我都矮仔 每次買褲都要改

清易沉船，
容易玩，
天真

我都覺得係

165真係女仔完美高度
身體比例唔差得去邊條腿又長啲

唔使驚，
世界上有蘿莉控

清夠M

條腰好痛

可能佢啲裙褲偏長
不過男仔矮就慘啲

同意 再高就太高了 高過我唔得

咁快

笑左

樓豬都係

樓豬有個女仔fd差唔多米8 成日都聽唔到佢講咩

蘿莉控要求好高
矮之餘仲要童顏

差唔多架啦

利申：矮仔

就咁想像都覺得好可愛

屌 樓豬 好耐無見
搞成點

女仔主動flirt 好正
不過太快都會驚佢係咪對個個都咁

就咁諗都覺得好正

喊緊了

如果你心臟負荷到建議去搭電梯
咁佢就同你一樣高度
可以好近咁直視佢

唔好喊啦
搵個14x既女女咪得

咩心臟負荷?

咁本身唔大年紀，
多數細粒都樣細個

你好近咁望佢唔會心跳加速嫁咩

識玩

早晨大家 好熱鬧

香港又少見咁細粒又合法

ohhhh 明了 會啊
試過啦 有次坐到好近望住佢就發覺瀨野了

160樓下都得既 14x好難搵

唔合法咪得

唔明主算啦

佢上水未

樓豬好眼瞓 唔想起身

160以下都好多姐
慢慢搵實搵到

樓豬好鍾意呢招

樓豬咪係囉

樓豬

笑咗

快啲試下
睇下佢有咩反應都好

14幾喎
毒L同你行街會唔會比人報警

樓豬對佢用過啦 佢好似無咩反應

自己行上去先，
隔開幾級，
保持同樓主社交距離

樓豬真係好矮的

渣ga

唔會矮得過150掛

屌佢未毒到咁戇尻

14X

好可愛 想攬
我啲女仔朋友個個都高過我

讀U個時我有個fd都係14X
跟住同佢出去present個畫面好搞笑 次次都比其他人笑

樓豬開過鋪話自己幾高

樓豬著suit會俾人話似偷老母衫著

睇樓豬啲post一開始以為男人嚟

未

全死角美少女

全死角

樓豬男仔性格

你個台妹點

樓豬expect佢面紅擰埋一邊樓豬鍾意怕醜仔

原來麗英咁細粒

如果樓豬唱歌好似麗英咁好聽就好 樓豬俾毒撚笑過唱歌唱到朗誦咁

好多膠post

樓豬太多膠post 仲要講嘢好有自己風格 所以啲fd有時都會send個post嚟問係咪我嚟

死啦樓豬唔信星座

樓豬好多fd都知樓豬連登名

都諗左一諗，平時叫零死角，
全死角可以係點

我淨係睇自己星座 又真係講到似層層

但係無咩心機研究其他

一齊

我想問你地點睇傾星座

我而家先知會有巴打覺得傾星座係有啲嘢

我覺得你都算幾主動 有機的

點解唔今晚

聽到你咁講有啲開心

真兄弟黎，要請人食飯

樓豬有少少難理解大家點解會用一個星座嘅特性去理解一個人嘅特質

事關樓豬係魔羯座但身邊啲有研究星座嘅fd都話樓豬完全唔似樓豬自己一直都覺得 比起用星座去了解我 樓豬更加鍾意大家透過同我相處去了解我係點嘅人 樓豬自己覺得咁樣會更加親密

好耐冇追樓豬po搞成點

樓豬認證主動絲打

樓豬岩先忍唔住text咗小毒毒 等緊佢覆

所以樓豬啲fd話樓豬完全唔似魔羯

有時啲fd傾星座 樓豬完全搭唔到嘴

當星座係統計學，
唔會信十足，
都好少理，
不過有啲星期麻煩人好似真係多啲，
天蠍，雙乜雙物

出咗街未

雙乜雙物

早兩日出咗

有時岩岩識到啲女仔fd無咩好傾 佢地又為咗唔dead air咁尷尬就會同樓豬傾星座

點知仲尷尬

點樣

梳囉 啲雙乜座係咁架啦

差啲出埋池

氣氛好好 進展不錯

原來毒撚已經覆咗樓豬

所以就話希望大家透過相處去了解一個人更加好

又相認？

琴日嗰個疑似對象都係我嚟 原來我咁忙

有無人識整蛋糕 可以教下樓豬整

我都係，所以成日改名

有冇焗爐

人地flirt完你，你又主動flirt下人啦

淨係舊登俾fd搵到
個陣仲要係成人台開post

啱 互flirt下先係曖昧最正既野

你睇下樓豬件毒撚 無野傾 可以全日唔揾人架

毒撚？？？

但佢一講嘢就嚇死人

你想整海綿定芝士蛋糕？

真係識一個14x嘅女仔

樓豬真係唔怕佢睇到個po

識兩個

整No bake個啲蛋糕啦

14幾真係會想摸頭，好就手

都極度會圍爐了

其實占星學入面一個人係可以有好多好多個星座(乜鳩水星火星上升etc)，齋睇一個唔準，同埋坊間星座將人根據出生日期分成12類本身就好kam
寧願同對方一齊玩MBTI測人格

香港地好難做到22點就瞓教,尤其係要返工嘅人.

矮有矮玩法，高又另一種玩法
矮得黎夠可愛就得

龍舟掛鼓

點解14幾都要搵180既男仔 其實出街好少見啲相差咁遠既couple

諗起餵倉鼠食蕉圖

link

無

樓豬啲朋感覺叫樓豬整木糠忌廉蛋糕 話廢柴都整到

朋友*

156-160 vs 180 up 就最正

係淨係雪同扑爛啲餅，我對你有信心

唔緊要啦 我搵佢咪得

樓豬決定整木糠忌廉蛋糕

陣間問下佢有無上連登先

由佢dead 下次再傾

Bam

樓豬鍾意細細粒男仔

我有個fd嘅阿爸阿媽就係咁

希望成功

屌..........

這個ok，
冇聴過食左中毒
記住木糠整碎啲。
其他跟份量應該難食極有限。

我用開瑪利餅同oreo

點解大家都咁淫蕩

此地無銀
陣間突登上黎睇

樓主好猴擒

好

關我咩事

毒L回得好好

夠大方得體

撚到樓主心情上上落落，高手

樓豬心有所屬

冇下次㗎啦

啲木糠舖面？

你條女 我以為係你個女添

點會無下次 開個話題再傾過咪得

我都係 鍾意男仔唔好太高

明顯怕食其他會食物中毒，
唔食又會比樓主打，
二者取其輕

但樓豬整嘢真係好難食

咁要靠毒L

幫你鑽研一吓廚藝先得

係時候考驗佢演技

現實都遇唔到呢啲 搞到我成日要報大數

好呀

假毒撚

有時見到啲好笑野都可以cap出嚟 send俾對方睇

我冇膽再揾佢啦

食個米九嘅

做得多就識

毒撚應該會好誠實

囡囡圈係，仔仔圈未必。
混合就一時時。

屌你
笑死

好誠實地話好好味

你輸硬，唔使比壓力自己

仔仔圈成日有啲莫名其妙嘅女仔相send出嚟

嬲你仲唔約人出街

好好味 不過都係我細妹煮得好食啲

你會唔會未溝到毒撚就真係毒撚死左佢？

之後樓豬又嬲

點會呀175以下都ok啦

之前會

咁我咪隨時比人厭煩

這種另計啦

無聽過人講要唔好太高
我通常話自己17幾

呢個好簡單又快

我都想 邊有咁易

其實唔會 不過仔好少影返俾你睇
特別而家成日係屋企 九成打緊機

毒撚都識做戲嘅 唔緊要

事實呢

點解我細妹之前煮嘅唔係咁嘅味嘅

170

乜係咁嘅味㗎咩

夠做

不過啱feel嘅 理得佢幾高

點解個個毒毒都打機

夠㗎啦

我會試咗味先

打機使人心情愉快

唔食物中毒都打到佢入廠

好驚

屌呢個最似

唔算矮啦

打機都可以理下人㗎嘛

有個妹，
仲會話比人知個妹煮得叻果啲，
多數都真係叻，
有個呀哥督促左咁多年，
樓主冇可能一年半載贏得到

好不安

打緊呀嘛

去邊先可以搵到好似樓豬咁變態咁正嘅女朋友

睇下玩咩驚啦 如果係同fd打就無357個鐘都唔洗見到佢online

打緊就難啲打完就一定覆

樓豬做咩都有天份

點解變態係正

請同毒L呀妹打好關係，
平時冇事冇所謂，
有事果陣可能可以救到你。

打完一場都可以覆下掛

咁呢個我覺得做女仔要體諒下嘅

你而家都體諒唔到 拍咗拖仲辛苦

有冇搞錯

咁快有仔女

你地仲跳脫過我

可以呀，佢有冇先或者真係好緊湊

唔介意佢打機㗎
但係介紹粒聲唔出就消失咗

我未見過佢個妹

笑死咗

條女好慘

但點解明知男朋友約咗fd打機都上去好傻

而家冇囉
我完全唔知佢一日入面做過咩

呢個真佢又接受唔到

樓豬寧願男仔真係打完機 真係得閒先覆翻我

陣間趕頭趕命覆一句又覆得hea你咪仲傷心

起碼證明咗 有時唔覆係真係純粹打緊機

男仔係粗心大意啲

其實要明白，除咗佢覆你之外，呢個世界仲有好多嘢都好有樂趣，唔好淨係為咗等佢覆而搞到自己唔開心呀傻妹

理下我都好呀嘛 搞到我心思思

同fd傾計個時咩冇乜點理

咪*

咪係囉唔好圍住佢轉，要佢圍住你轉嘛

唔似樓主講嘅野喎
都未拖已經係到幫住個毒L

冇咁嘅能力呀嘛

你地而家係曖昧到咩程度

小毒毒都好少同樓豬分享佢做緊咩
有時佢五六個鐘都唔覆我就當佢打緊機

樓豬自己都想要有自己嘅私人時間嘅
半日無上水真係好小事

我希望大家可以學識留多啲時間俾自己
佢未覆嘅話唔洗成日mon住手機睇佢覆未
你只會胡思亂想對方係咪唔鍾意自己
但其實對方只不過係打緊機未有時候睇手機
但好多時大家會鑽牛角尖然後就會對自己好無信心

如果佢未覆 你就放低手機去煲下劇做下運動做下自己嘢先

依家係咪又等佢覆

識諗

樓豬好驚人鑽牛角尖

好驚人唔開心同埋將自己擺得太卑微就會好洩底

真 同埋間房咁亂

樓豬認同一段關係入面總有一個會付出多少少 亦都相信如果你地真係鍾意對方嘅話 會唔介意做付出多啲嗰個

但如果地位太唔對等 段關係唔會長久

咁又唔係喎 好多男仔間房好整齊

唔可以畀對方主導太多，隨時佢主導到唔要你

真係好慘

呢啲通常都係你自己個心扭扭擰擰同無自信造成嘅錯覺其實對方根本無諗咁多

係咁架啦
佢條女應該好想我出pool

出咗都可以打機，佢男朋友咪係

係對方只會對你嘅要求愈來愈多 然後你愈來愈攰 之前你reach唔到對方嘅要求 對方就會怪責你 你就會覺得好委屈 最後兩個人一定會好唔開心

樓主唔係早幾個post已經話放棄毒撚嘅咩？

情敵通常都係男朋友啲好兄弟

識諗呀樓豬

無放棄過嗰陣以為佢收咗我皮

小毒毒識吊樓豬

可能就係之前我太被動

樓豬嗰陣心諗 無咩可能架 我明明好有把握佢會搵翻我
點知隔咗兩日先搵 搞到以為收咗皮

你肯定佢係毒撚？

我比較想知你地曖昧到咩程度

佢都以為，然後搵返你

樓豬贏咗

生咗仔先叫贏

屌又生

所以 我一路都話佢偽毒

男仔係粗心大意啲

如果佢樣樣都做到勁足 你先要驚佢識玩

咁就慘了有排玩

佢女朋友都幾玩得

進度神速

都咁樣了 點解仲會咁無自信

都未一齊邊有資格話佢

已經比佢玩咗好耐

就係驚

要唔要好似樓豬個小毒毒咁，唔理佢兩日

如果真係好介意 試下嗲啲同佢講

得啦你去打機啦 唔洗理我架啦☹️☹️

個人嘅問題 同埋出咗咁多次佢都冇表示

但冇理由呀，點會冇啦啦淡

收貨

幾多個鐘

你搵咗佢但佢無上水

同樓豬情況唔同

36

但2084絲好似無咩把握

點解可以咁耐都唔上水

不過都有可能係佢覺得同你都好熟，所以可以當你係自己人放置play吓

識到新女/拖得太耐/發現唔夾都會淡

樓豬嗰陣都冇㗎，小毒毒搵返你你咪開心到癲

咁耐

我諗係拖得太耐

仲要係好突然
唔係個啲慢慢唔理我個啲
係突然有一日就唔覆我

嘩 咁耐

樓主唱比佢聽！！！

試下勾翻起啲激情啦

但之後又肯覆

直頭0把握

樓豬有架屌

我唔要做佢啲fd呀

call him!!

好彩你冇搵返佢

堅持要忍下

笑死 嗰陣搵定新仔咁滯

識到新女就證實唔到

屌你嗰陣講笑啫

我係試過斷斷續續瞓咗成日教 20個鐘以上

點樣可以勾起翻

揾佢佢又一定會覆

曖昧半年嘅話樓豬應該都會頂唔順

點解咁耐都唔一齊

個時樓豬勁down

我之前以為自己都做得出面

好想搵返啲cm嚟鞭屍

其實一兩個月好啦

原來你先係毒撚個個

樓豬係呢方面都無咩經驗

但我覺得發下小脾氣嚟嗲下可能有用我都唔知 驚教錯你

屌唔得啊

因為佢又冇表白
我又唔太肯定佢鐘意我

或者你買咗新衫試吓畀佢睇？

Cap翻上黎

頂盡3個月 3個月都好耐了其實

咁等你好消息

初頭我以為佢當係fd傾計
係後面先有出街

驚發完脾氣就bye bye

對方鍾意你 你一定會sense到

點解要對自己咁無信心 你有無俾多啲signal人？

甘突然以前唔做呢啲
同埋邊有新衫買而家

就係要做啲之前無做過嘅嘢

試過傾3個月無主動約 結果俾人收咗皮

上網買都得啦我有間好鍾意嘅鋪叫INTIQUE ，而家兩件免運費

我覺得我有俾
但係啲fd話我冇

3個月都無約 俾我都收皮

有無eg?

我係傾咗幾個月先約

咁慢熱

我一陣嚇親佢

我都收皮

例子我諗唔起

咁我都係傾咗兩個幾月先對佢有feel

嘩好耐

唉 可能俾得唔多signal
而家想俾都冇得俾

一開頭佢覆得好慢 所以我都冇乜feel
係後尾有樣嘢令我心動咗

咁我去打機啦，88

通常hea多幾句氹多幾句都係去打機

36個鐘都冇上水
買個西瓜，掉落海，
叫返黎啦返黎啦

咁知情識趣，真係抵錫

有feel嘅嘢個個都唔同

海到搵唔返條屍咪掉西瓜落海

點會有用完嘅一日

屌好摟打

發現稀有種

掉西瓜落去條屍會浮喎

樓豬都係 本身好嬲小毒毒句有無女女架

咁乖

你喺呢度爆咗，ok?

都幾，
耐左就會放棄，
由得我失蹤
可以旅行失蹤一星期

又好似係

好毒

後悔自己冇主動啲

咁你個旅行都幾短下

點解咁講

樓豬話要斬死小毒毒本身

唔發脾氣喎
我就畀人發得多

又話祝人A0一世

可能驚你消化不良啫.

嗰個唔係樓豬嚟 你地一定係記錯咗

你地記錯啦 嘻嘻 樓豬點會咁講嘢

咁都總有啲位收到訊號嘅，
更新下囉，
旅行最長都係15日，
再長啲，
公司唔批啦

真係好少會發脾氣

一陣發完佢唔氹我咪死

想揾翻出黎

咁就又自己消化

哎呀咪咁無聊啦 真係吖
唔好bin我c啦

係乜都自己消化
所以冇人驚我嬲

要鞭大力啲先得

樓豬覺得女仔要有啲小脾氣先得意

但唔好無理取鬧/公主病/個男仔做緊正經嘢嗰陣發佢脾氣

發脾氣嗰陣都唔係要屌哂人老母迫人跪低嗰種 係要嗲下男仔要男仔氹嗰種 男仔好受落

樓豬好識諗 性格好正

樓主高手

通常氹一句我就唔嬲

你咁樣得唔得架

鞭鞭有力

樓主pin左佢

有呢句已經好好

痴線，絲係M底

睇下你係咪三不五時就發皮四囉,仲要係好少事就嬲,問你有無事又要扮無事咁囉.

其實樓豬都係嗰啲佢講一句 你嬲啊？/唔好嬲啦/sorry啊 都已經嬲唔落嘅人嚟 但樓豬覺得耍下花槍係一種情趣嚟 通常樓豬都會繼續扮嬲但會俾對方feel到係扮嬲而唔係真嬲 對方識做嘅話會氹多你兩句 你再爭取一個約會嘅機會 例如 好啦如果你請我食飯/陪我去XXXX 我就考慮下原諒你啦

你打咗星 樓豬好滾動

正常會咬手

pin你死人頭

咬得同你玩 無事啦

我都係再嬲就收唔到科 要適可而止

毒毒識唔識呢啲㗎

終於追完po

你意思係1-7追曬？

毒毒唔係弱智嘅

樓豬個小毒毒都feel到啦佢仲主動話請我食嘢開心仔

咁你易唔易氹㗎

多數情況都唔會係咁順灘
唔好呃我

咁你咪睇到記得絲講嘅嘢

消防清

你地咁啱樣放閃得唔得㗎

易㗎

專登追po睇佢講咩

都話㗎啦

如果個女仔公主病/唔識收 我一律建議分手

你地pm啦

救命啊結婚記得請我

用食物都賄賂唔到就要分手

我都係咁話

屌，駁唔到，
但又多數做唔到

點會
最多咪3rd hon
不過我應該呢個時間先啱啱訓著

樓豬應該sec low

定係想食埋你

發左惡夢

小脾氣係得意既
不過大脾氣真係好驚

原來同記得絲一樣都鍾意睇詭屋驚凶實錄系列同聽LMF

係唯一一套又要驚又要睇嘅電影系列

又傷害毒撚眼睛

閃到

想同你睇

一放工就被曬到眼都盲

上先啦

樓上好sweet酸了

21年6月先上 有排等

收到

記得絲真係好 唔嫌我悶同毒

咩夢

真呀

梁美芬？我都鍾意喎

屌你地幾時生仔

樓主想鬥快

樓主想快但小毒毒慢都無計
消防巴同記得絲兩個都好進取

下集一年後先上 冇得約記得絲

樓豬唔好咁重口啦
梁美芬都啱

樂壇遺珠

符合一貫痴線風格

約過第二樣囉

唔痴線唔睇

你哋唔好咁啦我會怕醜

笑聲多一點

怕咩醜

吹奏毒撚
此風可長

點解要攬炒

樓主收返啲口水先，
個畫面好似啲土豪欺負良家婦女

冇咗睇詭屋3依個籍口約你出街 點算

以前多數囡囡話睇乜食乜就去，
而家好多高危地方都幾煩，
試過呃囡囡行山，
最後比囡囡講足幾年

夏天最好緊係約囡囡去游水
不過沙灘都封埋

好想去游水
不過想約女女去食個晏咪夠
之後再周圍行下

你個名

湯好飲

wow咁直接好想武肺快啲過睇你地出街

又話鍾意單拖 挑

約釣魚 行山 camping 觀星

咁鐘意食飯都可以食下麵㗎

食下麵咁淫賤

餵蚊，餵蚊，餵蚊，餵蚊

樓主好邪惡

po好睇

樓豬唔惹蚊

多謝

樓主去萬丈布挑戰下，
我一晚打死幾打蚊

睇嚟呢個post已經再容唔落毒撚了.

樓豬去行山唔洗蚊怕水真係無蚊咬

可惡，這個世界太唔公平

仲要比人mean都唔介意習慣曬

係 吹咩樓豬又靚 又好人 啲po又爆 又無蚊咬 又將小毒毒玩弄於股掌之中

除咗煮嘢難食啲同唱歌難聽啲之外 可謂人生大贏家

係啦，閃到眼盲

利害了
但係啲仔仔又犯賤，
太順意又唔鐘意，
學下樓主，
不過唔好學到咁變態，
平衡下就

真係令人羨慕 點解我無你啲優點但係有你啲缺點

黃婆賣瓜

有時對我太好反而會唔習慣
要請教下樓主先得

諗下先，
煮野食應該好過樓主丁屎

咩變態啊我不知幾正常

咩結構
有冇S清諗諗佢

2084絲有無拍過拖

但樓豬無蚊咬 贏哂

唔怪之得咁沉，原來有被虐傾向
被人無視會愛得咁深

you go!

有

駁唔到

係咪覺得我好怪

好有得唔到先想要嘅感覺

我唔係S同鐘意單拖

未去到被虐傾向嘅

拍過幾多次 啲ex對你好唔好

你哋真係好痴線 我只係冇睇幾個鐘就多咗好多版

就係去到而家佢唔揾我
就好想見到佢咁

係咪心底裏想搵個主人

唔會怪 樓豬以前都係咁

冇去到呢個程度
不過互相mean下大家又幾開心

你M?

我今朝瞓醒都有呢個感覺

啲人要mean下我先會吸引到我注意

我都係 比起warm我覺得mean仲吸引到我

正常人，不過有啲鐘意惡搞

咁講我唱歌都應該好過樓豬丁屎 起碼啲人知我係唱緊

好犯賤，對你好就唔珍惜

兩樣都有 但係要分開做
我出到街mean 電話chat warm

我成日教我啲朋友唔好返工
等佢女朋友返工拎錢返嚟俾佢 一拎唔夠就拳打腳踢佢 咁樣你啱唔啱

咁我真係鐘意佢嘅

太warm會有小小煩

如果平時mean開
有事嘅時候warm
真係會心動到癲線

癡*

贊成兩樣都要有

淨係mean會似朋友多啲

本身樓豬鍾意小毒毒就係因為小毒毒好warm

但我同小毒毒都會互mean

樓主乘機曬命

咁mean得嚟都可以對我好㗎嘛 有啲句句都賴係warm咁 我反而覺得同佢好疏遠 同埋有少少狗公

我都係咁認為

信緣份啦！

學到野 抄低落notes先

個個女仔都唔同架喎！

唔好mean過龍

真 通常淨係warm都傾唔落去
反而有時互mean下嗰啲fd會仲好傾

我地好似好犯賤咁

應該唔會掛
mean mean下失控 串到佢喊

Mean到人哋堅嬲

咁又唔係嘅 mean只係溝通方法姐
但千祈唔好係我火滾嘅時候仲繼續mean

係 亦都可能係因為我天生唔係warm嘅女仔

死啦 記得絲仲未覆我
係嬲緊我定我太悶

他一直在玩命.jpg

明明你都好想同毒撚瘋狂周圍去

唔緊要啦 間中可以warm下咪得 任性下先可愛

可能瞓晏教啫

Woww
點樣點樣！

佢冇mon post 應該係唔得閒姐 唔洗咁驚

有次真係比佢整到我嬲咗
巴打要睇住黎mean

不過mean住黎氹我都受

媽 好驚呀

我都唔太warm唔識點去關心人

應該有嘢做緊姐

I mean you call now
I call later

我都係咁話
對方有咩嘢唔開心 我warm到我自己都怕

頂咁嘅

G持

元氣玉.jpg
食左飯未，早啲瞓，88

電話鬥長氣

我個毒撚話想買姑婆屋，點阻止佢？

問佢有無問過你

唔好啦 買完又賣咁麻煩

諗起之前韓國有個漫畫

有個女仔為咗有動力減肥 叫個男仔笑鳩佢肥 開頭個男仔都幾輕輕力笑 驚個女仔唔開心 後來mean到失哂控搞到個女仔勁嬲

我睇下搵唔搵得翻條片先

我認真嘅時候千祈唔好懶係幽默咁同我搞gag就ok男朋友定朋友我都會屌

覆咗未你兩個想點jack

我天生warm

大家覺唔覺

我都係岩岩瞓緊覺不過9點瞓呢個真係叫晏覺？

差唔多啦 我都係朝早先瞓教 夜晚瞓對我嚟講係晏教

樓主攬攬

未呀

起完你底 原來你自爆過你讀咩u

Share account la

小毒毒有次佢笑我肥 我扮嬲話 我好嬲啊😠😠

呢個幾好笑

樓主太多post，頂唔順，
放棄起佢底

打咗未！

有我仲買咩姑婆屋😂😂😂

攬

樓豬以前開過太多膠post 都睇得出佢係一個點既人

可能瞓著咗

睇你兩個進展良好 唔洗太擔心

好可愛

唔好起我底啦

係個嚴肅認真沉默寡言嘅女仔

女扮“男扮女”幾攪笑

多謝

但我係share ac嚟用 有幾個post唔係我開

不過我鍾意女扮男扮女

我驚講錯野自己都唔知

唔問歷史問題，
唔彈外表，
唔查家宅，
應該冇乜野會講錯

有無人sum up下大家嘅狀況
係咪個個都好開心

屌我岩先係ig睇到兩條好好笑嘅片想些牙下要順序嚟睇

我聽日會整蛋糕俾小毒毒食

有人開心有人煩緊

重點：消防巴等緊記得絲覆
黑警絲打緊電話
樓豬9fing緊

日日比人咁推走都少少灰

仲有蘇格蘭都打緊電話！

呢句其實係咪暗示叫你做野

快啦頂

過啲勇氣俾你

借啲意flirt

敵疲我追

其實我都覺得係

消防巴同記得絲呢pair好神奇地相遇
我都想傾電話呀哭哭
樓豬同一齊fing

驚乜鬼，
又唔可以隔住個電話打你，
快啲打啦，人地陣間去瞓，
又要拖多日

唔係啦，保證唔係
主因都係唔信婚姻之類blablabla

樓豬都想傾 但樓豬好眼瞓 應該食個宵就瞓

原來你識鼓勵人

唔信婚姻同唔信愛情係兩回事嚟架喎

後面個句發生咩事我應該會仲嬲

諗起惡作劇之吻

不嬲成日都鼓勵人......轉會

我覺得好q喎睇得出唔係好識氹女仔又驚我嬲所以語無倫次咁好得意

麥穗同聖誕樹

難得你唔叫人轉會 勇氣返晒嚟

樓豬唔係話唔信婚姻 但覺得婚姻有少少可有可無兩個人夠鍾意 無呢段婚姻都可以長廂廝守 如果後關係係要出現問題 一張結婚紙都保唔住段關係

婚姻只係俾對方一個法律上嘅名份保障翻大家離婚後得到翻應得嘅嘢

下次打去考佢iq題

邊有咁易轉到會 你講就易

新link

樓豬準備毒死小毒毒（9）

無睇 係做D咩

你而家就text佢呻佢沖完涼搵你啦！

一言難盡，佢唔要再拍散拖
你當今次一定要開花結果，要有圓滿既結局
宜家算係幾無助

叫*

我 返工

好似湘琴扭計 植樹一嘢錫落去

可能都係想test你咩反應
你地幾歲

陰公 樓豬準備瞓覺覺豬

-4

-3